我預言2024年當選人會係ivanka trump.

哈

係2028

2024係賀錦麗

咁2028就冇左美國

唔係女人同老